[和理非要進化]200萬人行街食飯創舉

依家民陣基本上係警犬嘅手段下基本上冇可能有不反對書
但我覺得作為一個香港人，係咪要係人地濫用公權力嘅底下屈服？
我相信經歷咗三個月嘅香港人心中有答案
5大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
呢d口號唔係在心中，或者係商場喊下就可以實現
818我地做到流水式集會

去到依家一個樽頸位，我相信大家可以做到200萬人自發行街食飯嘅創舉

呢個禮拜適逢人權法案
希望大家出嚟食飯行街
再造一次百萬人冇領導下嘅行街
以行動抗議警暴
以行動守護自由
同希望呢次係和理非為主

大家還記得勇武>>>和理非>>>>勇武patten?

915差乜
差你出哦咋

用行動證明，比世界睇清楚
我地
5大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
好冇？

推

200萬人自發行街

再創壯舉好冇？香港人

其實宜家可以在推特煲大佢 國際民主日都唔比人出黎遊行 仲好意思自稱有民主 比d國際壓力上訴委員會

915要乜？

人

所以點解更加要行
1.香港人冇大台冇組織冇搞手都可以和平
2.毋懼被捕，堅守民主自由
3.200萬人係民主日自發行街，創造世界記錄，吸納世界支持

毋懼打壓
照出嚟行

民陣好似JR緊「不反對通知書」呢個制度
希望成功

好想瘋狂去sogo睇護膚品

出嚟食嘢！

今次係咪連集會都ban埋?

咁即係唔會有單位數人數喇喎.

想知而家和理非去到咩Level

唔一定要人數，只要做到個震撼畫面就夠

大家9.15齊shopping，振興港島經濟

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可